點睇港父今日比人撚到車曼大戰都唔上水

佢平時都扮開訓

全能鐵衛chamber速入反父

佢辛苦個陣唔話比大家知姐
要表現出堅強既一面比大家睇 比正能量大家

哇咁撚嬲既？父仔

樓主又收割我哋反父團隊嘅成果

邊個post 比人撚？
佢個個post 都比佢屌

個傻仔以為自己邊撚個
佢幫我港父含撚都厭佢口臭

正

I am Finn

我港父

原文係咁笑到我傻

怕撚咗你呀

佢拎夠讚好 唔洗上水

半裸對住部電視喊緊